馬時亨最後會唔會奶野？

正評會
負評唔會

一樣可以「提早退休」，即刻移民啫

並唔會

唔知，但一定係鐵路使用者奶野先

有保皇狗反對特權調查
點會有事
大家多謝保皇狗啦

告番你不誠實使用電腦 + 暴動罪都仲得

點先叫奶野

當年細價股事件都冇事, 仲有得撈

上次上任24日就出事

在2002年7月1日馬時亨成為財庫局局長，在7月25日，即其本人上任24日，港交所發出一份諮詢文件，其中一項建議為將股價持續30日低於0.5元的股份除牌。有關建議對細價股投資者帶來極大衝擊，結果觸發翌日爆發細價股股災，事件其後被稱為「仙股事件」。有傳媒指出當時共有366間上市公司股股價低於0.5元，港交所建議公布後，共有259間股價低於0.5元的上市公司，股價下跌，當中有20家公司股價跌幅超過30%。更有報道指出，當日多隻細價股暴瀉，導致有關公司逾百億元市值蒸發。

我傾向相信天冇眼 惡人冇惡報

windows 爆漏洞中毒 ceo 咪一樣冇事 d 傻仔燒到自己咪一樣照用
港鐵事件燒唔到自己點會有事